希瑪跌穿十蚊祝福區

成班新手以為呢隻仲有得炒， 等睇你哋蝕到跳樓

5 元入？

就到$10了，弟兄們集氣呀

咁橙

13走晒

10蚊黃金鑽石底

今早以為佢落10 元！又升番

？

希瑪呀